Amazon Beats Solo Pro 降噪耳罩做緊特價USD $169 ！！

Dark Blue、Light Blue都做緊特價

Btw 要用集運

Beats 啲 earphones 吹大咗

起碼冇AirPods Max咁掠水

藍牙耳筒同樣都係消耗品，幾年就壞，無謂買咁貴

Beats 唔值啦

Beats值$5

都市傳聞, 老翻好聲過正版既19耳機

Beats

$16.9就ok 嘅

潮童必備

賣晒啦屌

Light Blue仲有

好易壞 唔夠一年壞一次 保養期一年 即係用唔到兩年就玩完
利申: 親身經歷

Apple 野一定要買Apple Care 是常識吧

Bestbuy 一樣都做緊呢個價錢

Light Blue、Dark Blue、Red三隻色都有貨

記得先係Amazon買咗Bestbuy gift card

先好落單

Bestbuy 係唔收香港信用卡

地址入美國集運

高風險操作 唔寄集運地址就收皮

用家表示 80usd 就合理

寄過幾次

幾時再特價

Solo Pro 做緊USD $169

不過要送去美國集運地址

唔該師兄